[NBA]留意到占粉越來越串

但你串得起，You win